係乜野令你想繼續生存落去

我先
報答父母養左我十幾年 如果有一日雙親離世 我一定會跟埋佢地一齊
又或者定立一個價錢 當儲到一定嘅金錢(例如500k) 我就會俾晒父母 然後我就quit life

你地呢

利伸覺得做人做30年已經夠

我都係為我老豆老母而生存

仲未破處

唉 一次女都未屌過 真係無意義生存落去

叫次雞就得

因為驚死

令全世界都有我既子孫

好多野想做

屋企隻貓

下星期新番

暫時未搵到 渾渾噩噩咁過緊

只是為了生命的活下去